有無女仔鐘意周圍扑野?

我指同唔同男人， but當然安全第一，從來淨係見淫巴想周圍插人
究竟有無女仔鐘意俾人插

係有ge
以前大把女玩ons

小妹見到靚仔就想比佢抽插